\documentclass[unicode, a4paper]{article}%
	%% Варианты []:
		% fleqn --- сдвигает формулы влево

	%% Варианты {}:
		% book
		% report
		% article
		% letter
		% minimal (???)

\usepackage{styles/main}

%	\usepackage{setspace}
%	\onehalfspacing
%	\usepackage[left=2cm,right=1 cm,
%    		top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1,T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
%\usepackage{cyrtimes}
\usepackage{cmap}


\usepackage{lipsum}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{listingsutf8}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{totcount}
\usepackage{ltablex}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{float}

\graphicspath{{img/},{img/}}  
	% подключаем набор стилей 

%\usepackage{titlesec}
%\titleformat{\section}[hang]{\Large\bfseries}{}{50ex}{50ex}
%\titleformat{\subsection}[hang]{\bfseries}{}{50ex}{50ex}
  
%\titlespacing{\section}{}{120pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}
%\titlespacing{\subsection}{}{120pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}
%\titlespacing{\subsubsection}{}{120pt plus 4pt minus 2pt}{0pt plus 2pt minus 2pt}

%\titlespacing*{\subsection}{0pt}{10\baselineskip}{10\baselineskip}


\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\hspace{0mm}\large\vspace{0em}}
\subsectionfont{\hspace{0mm}\normalsize\vspace{1em}}
\subsubsectionfont{\hspace{0mm}\normalsize\vspace{1em}}

\usepackage{ccaption}
\captiondelim{ - }


\ifpdf
	\hypersetup{ 
			pdffitwindow=false,
			pdfstartview={FitH},			
		pdftitle={Master Thesis}, 
		pdfauthor={generall}, 
		pdfcreator={LaTeX2e + TexMakerX}, 
		pdfsubject={Тема}, 
		pdfproducer={generall}, 
		pdfkeywords={Магистерская диссертация}
	}
\fi
\fontfamily{ptm}
\selectfont

\parindent=15mm

\usepackage{enumitem}
%\setenumerate[0]{leftmargin=15mm}


%\renewcommand{\thesection}{ \arabic{section} }
%\renewcommand{\thesubsection}{ \arabic{section}.\arabic{subsection} }
%\renewcommand{\thesubsubsection}{ \arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection} }

\renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}
\renewcommand{\theenumii}{\asbuk{enumii}}
\renewcommand{\theenumiii}{\Roman{enumiii}}
\renewcommand{\theenumiv}{\Asbuk{enumiv}}

\renewenvironment{enumerate}%
        {\begin{list}{\addtocounter{enumi}{1}\hspace{10mm}  \arabic{enumi}.}{\setlength{\itemsep}{0cm}%
        \setlength{\parsep}{0cm}\setlength{\topsep}{0mm}\item[]}}{\end{list} \setcounter{enumi}{0}}

\renewenvironment{itemize}%
        {\begin{list}{\addtocounter{enumii}{1}\hspace{10mm}  \arabic{enumii}.}{\setlength{\itemsep}{0cm}%
        \setlength{\parsep}{0cm}\setlength{\topsep}{0mm}\item[]}}{\end{list} \setcounter{enumii}{0}}

\usepackage{totcount}

\DeclareMathSizes{12}{14}{12}{10}

\usepackage[english, status=draft]{fixme}
\fxusetheme{color}

%\usepackage{xargs}
%\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=tiny]{todonotes}
%\newcommandx{\unsure}[2][1=]{\todo[linecolor=red,backgroundcolor=red!25,bordercolor=red,#1]{#2}}
%\newcommandx{\change}[2][1=]{\todo[linecolor=blue,backgroundcolor=blue!25,bordercolor=blue,#1]{#2}}
%\newcommandx{\info}[2][1=]{\todo[linecolor=OliveGreen,backgroundcolor=OliveGreen!25,bordercolor=OliveGreen,#1]{#2}}
%\newcommandx{\improvement}[2][1=]{\todo[linecolor=Plum,backgroundcolor=Plum!25,bordercolor=Plum,#1]{#2}}
%\newcommandx{\thiswillnotshow}[2][1=]{\todo[disable,#1]{#2}}

\begin{document}




\renewcommand{\figurename}{Рисунок}

	%\begin{figure}
	%\centering
    %\includegraphics[width=\textwidth]{title.png}
	%\end{figure}

	%\includepdf[pages=-]{pdf/title.pdf}

  \input{src/work-titlepage} 	% титульный лист
	\addtocounter{page}{1}
	
	%\newcounter{tables}
	\setcounter{table}{0}	
	
		
	\regtotcounter{table}
	\regtotcounter{litra}
	\regtotcounter{lstlisting}
	\regtotcounter{figure}
	
	\input{src/anotation}
	\input{src/ref}
	\setstretch{0.7}
	\renewcommand{\contentsname}{\center\normalsize{СОДЕРЖАНИЕ}}
	%\renewcommand{\item}{\hspace{15mm}\item}	\pagebreak
	\tableofcontents 		% оглавление


	\noindent Приложение А: Техническое задание на дипломный проект\\
	Приложение Б: Исходный код модуля работы с онтологией категорий\\
	Приложение B: Плакат ``Цель и задачи''.  \\
	Приложение Г: Плакат ``Анализ известных алгоритмов разметки и классификации последовательностей''.  \\
	Приложение Д: Плакат ``Модифицированный метрический алгоритм классификации последовательностей''.  \\
	Приложение Е: Плакат ``Результаты эксперимента с эталонными наборами данных''.  \\
	Приложение Ж: Плакат ``Результаты анализа способов увеличения производительности метрических алгоритмов''.  \\
	Приложение И: Плакат ``Постановка задачи связывания именованных сущностей''.  \\
	Приложение К: Плакат ``Схема процесса получения обучающей выборки для задачи связывания именованных сущностей''.  \\
	Приложение Л: Плакат ``Структура описания элементов последовательностей в задаче связывания именованных сущностей''.  \\
	Приложение М: Плакат ``Структура программного макета для решения задачи NEL''.  \\
	Приложение Н: Плакат ``Результаты исследования''.  \\

	\onehalfspacing	
	\pagebreak
	\input{src/intro}
	\input{src/teory}
	%\input{src/corpora}
  \input{src/tech}
	%\input{src/debug}
	%\input{src/multyppt}
	%\input{src/princip}	
	\input{src/final}
	\input{src/lit}	

	%\includepdf[pages=-]{pdf/sheets.pdf}

	\pagebreak
  \pagestyle{plain}
	\begin{center}
	Приложение Б: Исходный код модуля работы с онтологией категорий
	\end{center}


	\lstinputlisting{code/ontology.scala}

	\includepdf[pages=-]{pdf/sheets.pdf}

    \newpage
    %\listoftodos[Notes]
 % \listoffixmes

\end{document}

%%
%%
%%

